幾日前有d戇鳩仔話kepa未夠班

係猁狗柒姐